（RIP）美國武漢肺炎死亡人數破20萬 「時代雜誌」全黑封面悼念死者

Yahoo 奇摩 / 台北

2020年9月12日 GMT+8 上午9:02

美國死於新冠肺炎(武漢肺炎)人數直逼20萬，最新一期時代雜誌封面浮現20萬的數字，大字標題「美國的失敗」（American Failure）。

為悼念死者，封面採用911事件後首見的黑邊。

時代雜誌 Twitter :

今年時代人物一定會係醫護團隊

美國依家真係好需要香港人講聲 support

美國左膠：侵侵害死美國人，好心學中國防疫啦，今次一定要投拜登

推

點解美國會死20萬人咁多

核平支那係唯一right既方式
支那不死 佢年年同你整D新病毒出黎攬炒

打支那了。

咁支那應該死咗二百萬人了

好似得5%係本身健康只因肺炎死

老實侵侵處理武肺就肯定好有問題
但班主流媒體同專家有無反思過自己都有好大責任
一月尾已經好清楚班支國人周圍散播病毒
佢地就淨係識叫人唔好panic
到今日都唔識反思

佢地借機打侵者
換著黑鬼馬而家做總統，實幫佢護航

隨時和平獎都係

最左膠既就可能比blm

一係就比世衛

唔好低估和平獎既偽善

咸濕菜+鍾廢老
兩大屠夫攞和平獎

media 有份笑鳩香港人敏感
仲有份散播世衛 fake news
再賴哂落trump道

trump 點都走唔甩，一開始仲話唔會廿萬，最多死十萬樓下

民主黨一直反侵，侵太多野煩

中文版呢？

我記得佢係話死十萬人已經算少定合理

14億人死晒
香港人取而代之

Obama Virus殺左20萬美國人

“The minimum number was 100,000 lives and I think we’ll be substantially under that number,” Trump said during a White House press conference. “Hard to believe that if you had 60,000, you can never be happy, but that’s a lot fewer than we were originally told and thinking.”

thanks to china

希望美國人醒覺明白呢獲野係全因為中國問題而造成

你真係咁信？

你睇下紅共和 藍民主 個死亡人數差幾遠？ 民主黨仲好意思話人？阿侵在民主州份無權話事架

死少啲老人家好事嚟

其實如果只計紅州 阿侵係做得好好 做唔好係藍州 即民主黨地盤 美傳媒成日當人民係傻仔咁撚 勁多fakenews

正確啲講係得幾%死者冇其他隱疾

推 共業 REDSTOP 網頁版出世啦 - 分享自 LIHKG 討論區

唯有希望唔會炸香港

（雖然機會好大）

初期only

唉

都唔知係咪d民主黨州份傳過去

唔係好明

20萬大部分老人家 減少d福利開支 對美國好事黎
不過侵侵選情就🤧

看得自己那麼重

左膠：武肺係陰謀論
武肺係政府fake news
逼人戴口罩侵犯人權，一定唔撚戴

一開始以為淨係封來至中國嘅人就冇事 弱智咗
最初又話戴口罩冇用 戴口罩唔係100%有用 但會減低個傳播率 唔知佢地ph班專家係咪讀屎片
Fauci d政策死板 慢幾拍
最重要 美國人根本唔當武肺係一回事 照常生活 照開party 照BLM
病咗就當感冒

你搞錯晒wor ching

美國黑醫：反封城遊行自私，會播毒；BLM遊行，好正呀支持支持

講真，點學大陸
叫鬼佬用口罩好似叫佢去死咁
唔好講封城

佢呢個係death count 唔係%
% 會再準D

奧巴馬養肥支那
支那推痰得塞做世衛總幹事一直幫支那隱瞞疫情

仲忍佢，先打柒哂南海人工島先啦
血海深仇呀

雖然侵侵係武肺呢件事上真係做得唔好 但D人民叫佢戴個口罩 唔好咁多人聚集都好似殺左佢全家咁樣又話人權又話自由 最後好啦死左勁多人 武肺全面入侵 又走去賴晒落政府到 屌你老母咩

死20萬收成期廢佬wo. 係香港, 即刻化解generation gap.

好過當喜事辦

The rock 條撚樣話自己隔離
跟住照請人去玩

依家未係反思時候，依家選舉先係重點

以美國人嘅性格就算特朗普採取有效防疫措施，班美國人定搞事話總統限制自己嘅自由